今日係香港光輝既一日😎

正義得到張顯😎

真係有班垃圾走入去坐

幾時都話 波狗 ON 9

樓豬 又沖出嚟 證明自己係 ON 9